聽到mos好多巴絲十點叫

前2日明明淨係得我同一個絲打叫
好想和應呀
但口做左手術 下巴痛
好番一定同你地叫

我都係 終於聽到屋企附近有人同我一齊嗌

父母紅底，唔敢係屋企嗌
聽日夜返係樓下一齊嗌

終於聽到屋企附近有人叫
好滾動

屌 新界牛屎仔好想嗌

南區表示
得自己一個冇人應

我老豆都係紅底，我每晚嗌完一次佢都嬲都臉紅，所以我嗌一次就停

叫多兩句
本身我叫都冇人應 然後就聽到絲打叫
岩岩我都聽到佢把聲

天水圍叫左 好多人應

元朗牛屎仔都想嗌

好感動 但跟唔上節奏 怕羞

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

我都聽到 閂埋窗開冷氣都聽到
好感動
Tko人

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

mos巴絲今晚都好大聲

日日都夜返冇得嗌

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!